我家姐想變gay, 點算

是咁的
我家姐之前拍過幾次拖，但都不歡而散。
有一日，佢同我講全部男人都犯賤，同一時間佢又叫佢啲女性朋友做女朋友

我應該睇住佢變gay 定做番啲野?

Gay同Lesbian識唔識分

以為鍾意男人但又想變性

Gay 係 廣泛 用語

gay你老母
lesbian都唔識 小學畢業未？

Gay都可以解女同性戀既咁
Btw由你家姐啦 lesbian都好多賤TB架 佢真係以為女女會純潔啲咩 一樣大把人戴綠帽

5:22

連登真係好多人唔識英文就衝出黎柒

我家姐想做 alpha female
所以佢會做tb 多

所以我而家先咁驚

斷絕關係
唔使你幫佢煩

你學好外語先跳出嚟啦小朋友

你家姐同性戀對你有咩影響？

12個弱智俾左正評
Gay係 straight 既相反
泛指任何同性戀

用棍屌醒佢，唔洗教啦下話

打撚醒佢啦

無

邊枝棍

用咩打

佢鍾意你地屋企人就支持下啦
又影響唔到你 2019啦開通啲啦

你知既

你個名match

tb界仲煩
嗰班女以為自好撚Man但又保留住顆少女心
利伸有朋友係

女性朋友唔係叫女朋友，咁應該點叫？

大家屌之前睇多d西片美劇
咁就會知道外國人都慣左口用gay形容女同
衝出黎柒